喺香港搞大型罷工係好難，但並非冇可能

困難：

1. 公會冇用，香港地嚴重向資方好多年，畀你短期內成立到個工會都冇牙力。

2. 基金冇用，罷工等於辭職，你基金幫得一時幫唔得一世，再者可能有人好鍾意原本份工，轉工搵工又係麻煩。

3. 私人公司罷工冇用，細公司罷工只係表態，你唔賺錢你既事，政府wfc。

4. 最重要既一點，就係香港人仲過到正常生活。

我見好多人討論緊工會同基金，但我覺得應該由第四點開始著手，令香港人過唔返正常生活先。

值得討論下

解決唔到第四點既話，就算滿足到頭兩點都冇用，因為香港人一定係求安穩

認同 呢加係早上10點56分
幻想下十分鐘後 油旺 中環放tg係咩效果
值得討論

成日話遊行有二百萬人 唔好忘記仲有五百萬人冇去
而且肯定罷工嘅人只有更少 可能只有十萬
幾萬人罷工不足以影響香港嘅運作
反而令果幾萬手足無咗份工

所以千祈千祈唔好罷工 而係要癱瘓交通令全世界被罷工

P牌珍惜每日衹可出一次post, 請將訊息傳達給其他人，

唔好過份吹捧呢D純表態既活動

tui

Tui

我覺得要星期一至五塞馬路搞到被罷工，並長期都咁做

只要條街有其他人，引到班狗出嚟，街坊or返工人就會忍唔住屌狗，屌狗就tg。希望啲人唔會掛住趕返工而唔理班狗

大型基建 如高速公路 橋 黨鐵甚至發電廠要破壞
要難以用日計去修復
成間公司都返唔到工

點解九月罷工搞唔成？唔係因為文宣唔夠，係因為八五罷工之後，中共出招，職場篤灰之風蔓延，航空界唔敢再罷。

咁可以點做？文宣解決唔到嘅問題，要由真人響office度解決！

【五個步驟——組織職場手足】

運動發展到今日，大家都明白我哋係要打持久戰，同呢個腐敗嘅政權鬥長命，所以我哋更加要擴大自己嘅力量，團結我哋嘅自己人﹗嚟緊呢個星期會同大家分享吓，點樣組織自己友嘅具體方法，希望大家都可以係自己職場運用啦﹗

1) 辨認手足: 戴口罩返工、有香港鎖匙扣、有和你返工同快閃嘅活動日子都遲返、留意公司或者同事群組有冇嘢講抗爭議題

2) 開群組：交流資訊如果有興趣嘅人都可以加入(不過要提防管理層同二五仔)

3) 從簡單行動開始：戴口罩、貼貼紙memo、Airdrop文宣等

4) 進一步組織：組團快閃、約埋去集會、一齊諗點支援運動，另外亦要了解各人就罷工等不同升級行動嘅看法

5) 組織工會：令自己更有牙力，除咗政治表態，亦關注行業權益，增加職場話語權！